2017 車路士是最勁

雙冠王

blue is my life

車路土：英超 FA cup
暴聯：歐霸 聯賽盃

轟

獌

曼win

曼聯終於贏到聯賽杯啦

收皮啦
我地利記勁佢n倍

英超雙雄

杯字再細d 轉埋顏色就

咁都關利事

問過我熱未？

講茅依方面 靴里拉就黎追得到了

利得罪你d咩

我地利記殺到轟片甲不流wo

我 立即 屌你老母 啊

我利後上奪冠只係時間問題